captain marvel係咪同superman同級？

好勁

覺得仲好打過superman

Superman正係識撞9人 好廢

勁到抽筋

計電影定漫畫先? Superman漫畫OP到圍住地球飛可以令時間倒流

白銀時期無敵

captain marvel可以漫遊幾個galaxy, 剩係個傳呼機都可以page到幾萬個光年咁遠！

superman飛到陽萎都未到。

明顯係bugs, 講出嚟都畀人笑，可以不理

captain marvel重有閪添! 無敵!

captain marvel可以漫遊幾個galaxy, 剩係個傳呼機都可以page到幾萬個光年咁遠
呢D鬥吹既野講bugs唔bugs, 真係人唔笑狗都....

超人有眼laser

DC世界 超人係無限強

將來一定蝦thanos
明明thanos做好事

captain marvel 要有手部動作先射光
超人開眼就得

超人勝

有無CM和SM的H漫

CA屌CM AV正
高潮時CM係咁射光

batman勁d

係

巴打我建議你上google search下thought robot superman

去到咁就冇得討論落去啦

marvel入面cm係咪最勁

絕對唔係

咁啱啦 你可以收嗲

好多都勁過佢

CM 其實有咩經典故事??

超人有部練全身肌肉既機 負重係唔知幾多十個地球

其實有冇屈死CM能力嘅方法，即係用某種方法/能力完爆CM(唔計精神控制)

marvel入面勁過佢嘅人仲多過依家marvel studio出過場嘅角色

X-man 條女唔係最屈機咩？

超人勁好多喔 悟空爆氣爆到盡到贏唔到

mavrel >>>>> DC 全部

marvel*

講緊dc沙贊captain marvel 定marvel入面captain marvel 先？

Say my name

我估Captain Marvel 係用個西來降服Thanos

例如呢

thanos

例如搬oaa出嚟就無野需要講 超越神族代表marvel編輯 生命法庭呢啲最高神都只係oaa隻狗

xmen 個rogue，打到佢訓幾個醫院

xmen大把癲佬隨手毀滅多元宇宙

咁撚勁 巴打睇開marvel漫畫？

個人認為是同等強度，
性質相似而已

支持你
因為marvel DC一向互抄
正如東映vs圓谷

Superman怕krytonite CM有無弱點？